可唔可以多一點支持少一點責備

我係一個女前缐
（長篇大論，但只係想發洩下&希望香港人團結啲）

活動開始以泥，我有錢出錢，有力出力
但從來冇公開講乜嘢，因為我覺得我係香港人，我係應份咁做！

但半年過去，真心好攰冇曬動力

係個心好攰

曾經責怪自己點解咁冇用搵咁少錢幫唔到手足啲乜嘢

到中期愈行愈前做衝衝子
裝修有人屌，堵路有人屌，連俾人拉都可以有人屌9你柒去送頭

當下都有責怪自己係咪有嘢做得唔啱～反思自己係咪有乜嘢位柒左

有灰心有失望，但都堅持住，一路同自己講！我哋嘅做法唔完美，可以改善！

但到依家！活動已經半年！

仲有啲物資撚因為你幫襯左藍店而屌鳩你，因為一大堆道理而責怪你，但佢哋唔會了解下你之前發生咗咩事

真心灰到想同佢割蓆

係，你地課金買物資，好多謝你地嘅幫忙

但可唔可以唔好當自己係神
係～你付出金錢，付出時間去送物資

你有冇諗過我哋付出左乜嘢？可唔可以屌之前了解下先？

我行左十幾個鐘，攰到仆街乜都末食個！附近得番間翠x！我仲要擔心一陣走唔走到，附近又重狗

我真係好肚餓，諗都冇諗食左翠x！轉頭俾送物資既神知道左，一句＂吓！翠X藍咖喔！你點解仲幫襯？＂

當下好想喊！係！我仆街！唔應該食藍店

我更加唔應該衝咁前搞到自己10幾個鐘冇食飯
我更加唔應該衝咁前搞到自己中彈毁容
我最唔應該就係係又餓又痛嘅情況下 飢不擇食 咁入咗去食翠華

其實唔止一次發生類似嘅事，但日積月累之下真係會令人哋情緒崩潰

我唔係要求啲咩加冕，關心
我只係要求多一點支持少一點責備

呢場活動咁成功係因為大家各自出力，但時間一耐
大家開始出現互相指責
有勇武指責和理非，有和理非指責勇武

其實大家要清楚，冇一個人嘅付出係應份，既然係咁，互相遷就互相體諒下唔係更好?

我哋仲未到煲底，可否一齊行落去？

撐住

香港人就係中意乜都屌左先

香港人係咁
憎人富貴厭人貧
唔係你既錯
係度代個條廢柴同你講聲

對唔住

無人想知你係男定女 邊度受左傷阿
Btw 身同感受

辛苦晒手足

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

有冇諗過屌你果D好大機會係左膠/ 五毛
唔係同路人黎
唔洗擔心

辛苦手足

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

你地做左太多野，我地無資格講割唔割

加油

加油

之前有人捐大家樂同老麥飯卷都畀人屌

其實唔係咁多黃店又方便又有飯卷買

試下解釋下自己
雖然係自己人都代表人地識讀心嘛
同路人:翠華藍架喎
你答咁我忙左十幾個鐘,又搵唔到野食
得返翠華未豪比佢囉,我都要食野架

佢未必理解到,但都未必會屌你呢

我覺得 做到咪盡做 做唔到可以有走棧位
總之達到目的 不需要過多的政治潔癖